
                      Es una de esas pocas películas existentes que llega y marca ,te toca por dentro .Entre Naomi Watts y Sean Penn existe una química enorme , innegable ,que hace que transmitan en todo momento cada una de sus emociones y sensaciones .Es intensa de ritmo incesantes sin duda un drama arrollador en todos sus sentidos .De fascinante música y fotografía.21 gramos es sin duda una gran película por todos sus poros .
        
            